HD building仔求出路

幾年前ive building study 出身
cgpa 2都唔過
而家想再讀返個topup
早兩年申請uclan building surveying無消息
想問下仲有無其他topup會比較大機會收？

prefer part time surveying

唔該🙇🏻🙇🏻🙇🏻

攞白卡啦

英國 台灣 澳洲 美國

建造業議會學扎鐵啦

點解讀survey

做左幾年野都係有關survey
鐘意building survey

要明白讀學店低分可以有好多原因
得罪呀sir係其中一個原因

得罪5個啊 sir
白卡佬都多藉口過人

本人係已經做左幾年有關survey既工
唔洗突然轉建造業議會既course
thz巴打

惡撚到癲

whatever la
你開心就好了
如果你咁會開心啲既話

你知唔知ive gpa唔過2 好多都唔認受？

我知有影響
但唔知直情唔認受
你講讀書定返工

2者都有
我係ive阿sir聽返黎

僱主會問你點解咁低分

讀hd都唔過2憑咩要人收你讀大學

當佢收你 你讀完出黎又唔過2又等於冇讀過